啱先襯個黨鐵粉衫職員偷懶撳手機嘅時候跳咗閘

九龍灣狗鐵嗰啲粉衫全部都係上咗年紀嘅阿姨阿叔
唔知係咪呢個時間啲仔女放學所以心急睇下啊仔啊女去咗邊
加上又見到佢哋傾電話傾得好開心
所以趁住呢個時間跳
當佢注意到我嘅時候已經趕唔切截住我
見到佢成個呆曬嘅樣望住我都幾開心
另外想問下今日大家跳左未呀

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

求留言幫推

樓主好野!!